最平有貨2080ti

93xx hkd連運，evga全球保

4位數得卡皇

/jumbo 2080ti $<11000

FuckBot:
係海鮮坊搵到3件野：
HKD$9700 - Inno3D GeForce RTX2080Ti GAMING OC Edition X3 11GB GDDR6 三風扇版本顯示卡
HKD$10500 - MSI / 微星 RTX2080Ti VENTUS 11GB GDDR6 雙風扇顯示卡 (DI-N208TV1)
HKD$10500 - Zotac / 索泰 GAMING GeForce RTX2080Ti AMP 11GB GDDR6 三風扇顯示卡 (ZT-T20810D-10P)
最平: HKD$9700, 最貴: HKD$10500
平均: HKD$10233, 中位數: HKD$10500, 標準差: HKD$462

卡王降臨

抵唔抵買？

公版卡PCB

FTW3啦屌

依家唔算抵

咁就唔係最平啦

2080ti 重會平咩

之前black friday平到笑，等返年先

等得zen2 都差唔多
復活節希望有平

巴打 請教一下
怎查PCB？

唔會掛

PCI-E 插槽位有寫NVIDIA 就係公板

呢D就唔係

最平應該最多去到8000，等下，起嘛半年時間

謝巴打賜教